WHO 修改醫學真實內容

WHO's Ministry of Truth rewriting medical facts

Original version:

New version:

目的：推動疫苗經濟？疫苗超限戰？

磚家只係維穩工具